官方劇透コードギアス 復活のルルーシュ Code Geass 復活的魯路修 TVCM

估唔到去到2019年，毒撚都係要老馬修

真係返生

返生咗 第二季個神ending即時變咗個笑話

第3部劇場版結尾有改

香港幾時上

又死返出來屈機

好撚興奮
希望唔好炒車

有劇透post

慎入已加密 劇場版Code Geass 復活的魯路修 劇透集中討論區

唔該手足

頂撚狗咁撚
明明第三集劇場版特登del 咗個車夫
而家復活真係on9